dnlm好快有cut now/hkt潮文

你老母已經連續兩日沒得上網，琴日約左師傅上來整，今日個師傅影都沒，個客戶服務熱線係廢既（打唔通+hea9你），個垃圾hkt app又沒撚用，今日來唔到整又要等星期一二。

忍左好耐，又貴又慢，nowtv又冷飯台來。一落下雨就成日壞同斷線。今日唔來整，下星期一好快有新潮文出現

my hkt 19 客服不斷推波比唔同部門, 真係幫緊你 幫緊你